初選過後,其實我地應該諗下...

初選過後,其實我地應該諗下無投票嗰百幾萬黃絲會投邊個

雖然今次初選,本土派同後生仔都有好多票,泛民嗰堆都得好少票咁,但主因都係真係有好多廿幾三十嘅出黎投票(當然都有唔少阿叔阿嬸老人家嘅)

我地反而應該諗下無出黎投票嗰百幾萬淺黃/中產九月會投咩票
假設個選區得番2個泛民同4個後生/本土出黎選,佢地9成9都係投番出名嗰d (eg. gphone,岑子杰) 或者傳統泛民
到時好似新西嗰三個本土/坦克,仲係咪夠票入都好有疑問

或者我地真係要好似保皇狗咁做好d配票,幾個後生仔一組咁去投票,先唔會出現贏票輸議席嘅情況

呢加少左界票
有得同民賤聯鬥

推

一句講哂，唔跟初選既全部都唔係同路人

所以要配票

但港共一定會雙重標準話操縱選舉
如果想配票，就應該將唔同候選人分去指定選區拉票，減少其他候選人嘅曝光率
eg 九龍西有 九龍城，油尖旺，深水埗
如果民主派出4張名單
1號淨係去九龍城
2號淨係去油尖旺
3號淨係去深水埗，長沙灣
4號淨係去美孚，荔枝角

超區都係用同樣方法

agger

但d人真係會跟邊個落區拉票同曝光率投票咩？

深黃嘅會留意配票指示
淺黃/中立/老人家 嘅會睇曝光率
邊個支旗多，就投邊個

唔好分化
就係咁簡單
冇投唔一定代表佢哋知要投識去投
好多都未必跟得貼

“幾個後生仔一組咁去投票”
你意思係例如果區要打5席，就5個後生仔一人投一個
6個後生，多左果一個就跟初選得票率投最多果個

咁似打online game組隊咁既